(笑片,唔笑你切) 明珠930 週末大電影: ： 大"鈍"裁者 The Dictator

gif好笑啲

Brüno都好好笑

會唔會cut頭cut尾呀

cctvb播應該cut好多喎

個陣入場睇過

一定cut 哂啲露位

上個陣有睇過

留名

係咪冇出過DVD?

上映果陣有入場睇 笑到仆街
a moment like this 高潮樣真係每次睇都笑

呢套真係笑到仆街

有無人睇

呢套真係笑到肚痛
直升機個幕笑到喊

連阿諾都屌過

笑死

一手搾落人個胸

I thought you were a boy

幾好笑

我果時係戲院睇 冇記錯係咪有露J

cut咗榨奶

接生嗰度我真係頂唔緊

條女係咪搞乜鬼奪命習作果個

明明II B，睇睇下露J都有

笑撚到我 想問cut左幾多

痴線
個頭當公仔玩

做乜鳩

痴撚線

係女嚟 垃圾桶係邊

臍帶仲未剪

屌笑撚死

好嘔心d毛

Edward Norton

痾屎

好核突

扯左

之前戲院睇粵語字幕仲好笑

個替身

套戲串到美國一楝都無

don't touch it